雙子座巴絲入嚟吹吓水(7)繼續三罷

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你

建議大家再自己Google吓自己個48星座
－－－－－
舊post
雙子座巴絲入嚟吹吓水
雙子座巴絲入嚟吹吓水(2)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(3)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(4)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(5)
雙子座巴絲入嚟吹吓水(6)

光復香港 時代革命
香港人 加油

我做咗1001

講八掛野啦 快d

話咁快就7

quote][/quote]

覆都未覆完就爆咗

新po lm

都講

雙子最鍾意八卦嘢 來

copy多次 等新人入嚟睇到

好痴線

呢到啲雙子年紀究竟幾大

我很年輕

會點

你幾大？

冇上兩個鐘就已經爆咗兩個post 追都追唔到

年輕嘅定義係咩
我20尾已經係阿嬸

睇到都辛苦

20尾啦

我未到二十

很年輕

嗌咗陣口號就爆咗
追都追唔切

唔緊要
依加係一個新開始

雙子全部唔洗訓
明明琴晚去到5點 今日又爆post

想參與都完咗啦⋯⋯

我可能最細

我今日眼瞓到頭都痛埋

你地係咪每日訓兩個鐘就夠

早排通宵真係訓兩個鐘已經精神曬

我需要6粒鐘 不然會死

我年紀大搞唔掂

咁都唔係？

16

我最少六個鐘

最理想係10粒鐘 冇一半都滿意

沖涼

貴圈真亂呀⋯⋯

唔知係咪年紀大
瞓太多會頭痛

訓太少都會 年紀大真係煩

睇開D啦，享受下人生

所以我今日都頭痛

好似飲完酒咁

飲完酒仲死
第二日好似癱左咁

開始養生吧

竟然有人細過我

學下新野，識多D人，唔好成日諗

確切感受到年紀唔細
返工前一晚一啖都唔敢飲

推推下都就200

嘩

已經不碰手搖茶
以前最中意飲廢水
唔廢唔飲

首先早啲訓

雙子座真係仆街垃圾黎

好似講條件咁

認同

我試過有一次捨命陪君子
第二日我要sick leave

屌 又唔係話好中意人又要同人一齊 真係好仆街(我)

早瞓我做不到

我接受唔到啲細過我嘅人
尤其我係追星狗

有冇咁咋
我係全日個頭都裂緊 反應慢咗10倍

我都做不到

妖岩岩撞到大陸人乞食

我都係 今晚唔同你地癲

Me2 wo

12點半叫唔叫早訓

真係好多刻係到諗 雙子拍拖係害人

Sick leave 呢家野
不請白不請
反正公司冇左我又唔會死
就比自己抖下啦

點解要幫

求下你地唔好我handle唔到

今晚早少少 3點算啦

態度正確點解要咁辛苦

都好D

唔好害人係咪

我是返工
不是賣命

2點離場試下

唔好追星追到唔讀書呀
過來人的建議

唔好亂flirt人好冇

人工又買唔起條命

但我平均都係3點瞓
因為唔捨得太早瞓
一瞓左就冇自己時間
一睜開眼就又要做社蓄

對唔住 我真係仆街黎

我平均2點
好鐘意半夜自己一個
返工佔咗人生太多時間

妖我個樣係咪好好呃

岩岩經cwb有大陸人乞食

聽完原因即刻say no

唔鍾意人做乜要搵人

碌碌下電話
咁又兩三點

而家就想離場
作病頭痛

琴晚就係唔覺意入咗嚟

聽日應該又下個post

認同
可以好快鍾意一個人
但又可以好快唔鍾意一個人

我都係，搞到收唔到手

真係唔應該害人

4點真係極限

Oh no
又有排追
陣間沖完涼可能又要追幾百個留言

然後發覺大家傾得咁開心就收唔到手

點解唔鍾意人又要一齊

今日個個我放棄咗 直跳呢個

雙子又吸引呢

因為一齊嗰陣係鍾意嘅
但係又會突然間唔鍾意

睇晒不會好攰嗎
正想覆ge時候
原來個po又完左

諗清楚先一齊好冇

晏就嗰個就係咁

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

[limegreen]香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！[/limegreen

叫個春再追post
我好掛住雙子
如果再比多次機會我 我一定會好好愛你
好想對你好 就算做兵都正
你話你無acc 所以我唔加密啦

完咗咪可能睇最後一頁嗰啲留言講咩
然後新po又新開始

我識好多雙子都係咁
但偏偏我唔係
有時都想好似一般雙子咁灑脫

大家都咁吸引

Mon完一覆 發覺爆左

我只係沉咗落雙子嘅垃圾處女

晏就我克制住自己
唔比自己上連登
如果唔係做唔到野

呢度24小時運作咁

話說反而我沉過處女

行開左一陣已經推爆左POST 痴線

沖個涼又見到大家推得好快…

小朋友要對成人話題有批判性思考

我都超頭痛

講嚟聽下

係呀 搵多啲嘢分散注意力

講咁耐先去沖

我仲未去到沖涼

乜又係你呀

咩事呀？

今晚唔好推爆post就得

如果我忍到唔睇ig就唔推

佢係搵你做乜

岩岩沖完上泥睇都係4x個留言
都仲追得切

好似越夜推得越快

睇po會容易過追進度覆

仲未到最快㗎

手指都斷

加油喔

日抖睇無去得咁快，夜晚就好癲

好似喪屍咁 愈夜愈精神

但睇睇下就想搭嗲

而家係機會

覆唔切

好似見你上嚟丟低一句走咗

你走 走左就唔好再返來

一次唔用之後就唔會想用

睇開咩就會出咩廣告比你

聽日再見

正仆街來ga

你又話講故仔既

出左個門口唔好望返轉頭

冇睇一陣又爆左 雙子座真係口水多

你要咁講我都無計

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

就算過左六年都無辦法忘記到個ex
好後悔比佢知道我知道佢ig密碼
可唔可以繼續比我login呀？

聽書啦 一早講完

下 等我睇返先

我知
但戈d濕9港劇網真係全部都係戈d小廣告

追緊post…

我想講呢，我睇緊400個回覆嘅時候覆緊5百幾

我不行
我辦不到

我已經放棄左追 依家ＭＯＮ緊ＰＯＳＴ

咁再相處吓先囉，了解吓佢嘅好

臭豆腐香定臭 總有人識欣賞
總有人嫌臭

追唔切

係…追緊post

吓…佢點知道

行左兩日返黎追返post
夜晚靜落黎之後又開始頹

所以 真係唔好問點解雙子唔應你機
就係因為唔想應

班友吹得興起

講起真心躁 唔想覆真係唔好逼我

好遺憾 有d的確係你睇咩content多 佢就比d咩ads你

係愈炸愈反感

上水痴線個po推得好快

無見一陣hi

我都想個電話響下
仲以為自己教左靜音

但唔係自己想要嘅嘢呢

[/quote][/quote]

肥媽嗌個下我想掉耳機

通常想要既，都係得唔到果啲

係呀 點解要咁對我

藍剔完隔幾個鐘先覆咩都淡啦
熱臉貼冷屁股

雙子係bipolar兼跳得好快

喂屌 我真係唔知
唔知會唔會係藍字女user/紅字男user

我都想知點解會咁開始好憎自己咁樣 好攰

我自己都想知

好撚惡

未遇過

佢要求 我一路打一路笑

夕爺明白我地

痴線呢個速度又係要爆post嘅節奏

諗唔到

+1

九月三日 三罷

光復香港 清算警察 人人有責

宣佈是日暫緩，如果今晚爆post搵人開個新
第一樓右上角三點"以此內容建立新主題"
attach返呢個post嘅link改標題
人手推一推大家都早啲休息

但感覺好似好快爆post…不如大家落力啲

其實聽日係咪都三罷？好似好少文宣…

如果今日爆post就好似係最快1001嘅一次

叔叔不行了

早抖了

有人唔俾我訓

話訓咗成個鐘都未訓

就嫁啦 你咁留意我嫁

１００１